Программа отображения графических данных в Курсо-глиссадной системе.
Программа реализована средствами QT5.
Файл проекта для Qt: ./src/qt_cpp/prl_2st_view/prl_2st_view_qt5.pro.

Кроме того предусмотрена тестовая программа для проверки основной программы, которая 
эмулирует движение воздушных обхъектов: ./src/test/test_udp/test_udp.pro. 
В настоящий момент плохо комментирована, ведется работа по приводу данных к коректному виду.


Для всех расчетов, разбора текста в соответствии с протоколом используется язык LUA. 
Весь исходный код интерпретатора LUA был включен в данный проект и в проект test_udp.pro.




